有無波台手足組團探天椅再恥笑佢？

煙都唔𨳍帶笑𨳊佢搞亂香港抵𨶙死

平時見你假膠都係笑吓算
今次 我屌你老母呀

咪再玩膠啦，風向轉左

嘩，好𨶙痛啊

我一向藍絲來

中坑不嬲撐政府

𨳒你老味，我逐間ok 用支付寶先

垃圾 影衰卡勞個名

樓主痴左線

我去
1.皇馬球迷阿古路

卡勞有無諗住送幾本麻友寫真比佢?

想帶麻友雞寫真畀佢劣J

樓主老母比狗屌

樓主自己都好快入去